
Еще одно задание без баллов.

Попробуйте написать чат-сервер. Каждое сообщение, посланное одним клиентом, передается всем остальным. К началу каждого сообщения присоединяется IP-адрес клиента. Всем клиентам приходят сообщения о подключении новых участников и об отключении существующих.

Вопросы (с кодом и без) можно оставлять в комментария

